早幾日大大聲屌人唔好塞地鐵個班友你同我聽住

咪撚再屌人塞地鐵啊
我唔理用咩方法而家要用最低成本癱瘓經濟活動呀
咩都唔做拉幾多個義士你地先肯放低民意包袱呀

屌你地自己諗清楚啦
咁鐘意民意, 攬住民意去煲底晚晚唱今天我囉
坦克碌豬先升級囉

咪撚再叫手足唔好攪地鐵啊我屌晒你地老母

各有各做你唔認同成效咪去做文宣同用自己方法唔返工

但咪撚再用民意原因叫手足唔好攪啊屌

當警黑合作無視市民安危下下開槍打頭細路老人家都不能倖免既時侯
你地仲想叫市民如常返工?
屌你老母

咪撚再叫手足唔好攪地鐵啊我屌晒你地老母

港鐵幫狗幫黑社會

自己友都無共識你仲想連登外既全港幾百萬市民響應?
咪岸鳩啦!

咪撚再屌人塞地鐵啊

咪撚再叫手足唔好攪地鐵啊我屌晒你地老母
為左成功罷工同增加政府管理困難 係需要不擇手段架

唔好再話攪地鐵係漫無目標啊
元朗站個日狗鐵無責任?
狗鐵最大股東又係邊個?

有人教左禁制囉，做咩仲要塞地鐵

我認同啲人應該罷工，但靜係搞地鐵係阻唔到香港人返工奴性，佢哋識搭其他車

我意思係唔好再反對任何影響運輸既活動

香港人既革命基因係需要半推半就咁 小小迫出黎

支持塞哂所有鐵路!!!!!!!

咪撚再叫手足唔好攪地鐵啊我屌晒你地老母
0
0

8月5日應該有大規模罷工

罷工/塞地鐵要大規模先有效

屌 再在意未歸邊同左膠市民只會害死班手足同依場革命。

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

上次攪地鐵真係好多左膠連登仔
仲話第二日朝早上前線叫佢地唔好做
我屌

同意
所以唔好係行動萌芽緊個陣去屌柒手足

8月5號其實太遲啦, 講真, 7日時間可以發生好多事係預料唔到

不分化

推

好多自己友早兩日好似痴撚左線咁狂屌攪地鐵既手足

推

支持無限期罷工！

返唔到工 定 多幾位前線手足被捕
自己揀

想罷工就真係要和理非聚民意
用阻地鐵去阻人返工，根本就無可能驅使其他人自願罷工
乘客身份搞地鐵，同遊說車長罷工，邊樣會有效啲？

一定係兩樣都要做

唔好咁睇重港豬被感化既機會
好多港豬真係坦克碌到樓下都會照返工

所以塞運輸系統既原意係影響埋個班奴隸從而達致真正大範圍癱瘓經濟

本身會聽你號召罷工既人點都會做, 但你敢講有全部幾多%? 10? 20?

pish

pishj

夾埋公務員擺工一齊做啦
夾招呀

係, 多管齊下, 唔好話做呢樣就唔做得個樣
各自爬山啊

重有，咪再叫人唔好玩火

加油!

Pish

小朋友係繁忙時間係馬路邊踩滑板都可以炒車死成幾十人啦,以前都試過
但係死既係香港人就太可惜,如果係大陸團旅遊巴炒車咁就冇所謂

啋你有味啦！你以為自己係邊個

咁撚低質就自己摺埋啦死5毛